突發 太子橙旗 有人掟汔油彈入狗屋

即刻橙旗

勁

勁到爆

快閃

link?

祝 成功！

有記者未

蘋果有Live

蘋果

蘋果Live

祝 好手氣！
祝 警察死亡！

小心行事
掟完即走

燒鳩哂佢地d車就岩

又太子守尾門

有冇gif睇

wow

咁突然
不過記住要小心自己！
由頭到腳趾都dum啦

搞到好似GTA咁
一掉就3星

車係後面 無乜可能會燒到

最成功嘅就係hit-and-run記者都未開機已經唔見咗

根本唔需要片同fact check

請受小弟一拜

小心 唔好對峙 唔好戀戰

光復香港
時代革命

做得非常好
完美 沒野需要改善

擲完要撤

好波 便衣狗又做戲

正

入黎投票呀！

「光 復 香 港」 廢 除 《 聯 合 聲 明 》 第 三 次 公 投

我睇pokemon go Live 無影到
只係突然砰一聲先擰轉頭影

漆彈定雞尾酒？

下一站邊到？

睇新聞咪知道囉！

武運昌隆

一早要用呢招啦
狗屋雞尾酒放題
燒佢老母
放完即閃
仲圍乜野

咁多晚終於終於有

邊個整狗肉煲呀

咁打遊擊就啱啦

蘋果開左LIVE

一聽到汽油彈就扯扯地

唔知下一站到邊呢？

睇新聞就知道

一晚隨機時間放幾次火魔法 都幾係野

講真私家車好貴嫁

唔好搞警察叔叔啲私人財物呀

唔使有圖
俾個結果我就得

剛剛淆底走左
一上連登就橙旗

36

但是沒影到

燒狗肉

可惜燒唔到狗

影唔到都係好事
保護手足!!!

閃電戰

終於有人做
之前太子狗屋個種羅馬盾陣的話

英雄！respect!

掉唔中人就係鬼
我話既

yes
任何行動 記者埋到嚟影
就己經代表太遲
包括鶳

啲狗即刻好撚驚

日日咁多OT錢
係時候換新車啦

真撚狗

掉一掉 廿幾隻換衫出黎standby

屌 嚇撚死

想知下一站？

問手足？

睇新聞咪知道囉～

大家要老豆搵仔可以捕下後門 今日七點零行過幾隻便衣狗行過。行經好閃縮。全部細車孭袋

睇gif不斷咁碌火魔法覺得好正

等佢入返去又黎
呢D先真撚狗

掟完所有記者即開Live 連有線都開埋

咪等佢企幾粒鐘

ho ball👍

叻仔

雖然想睇片 但都係算啦

聽講掟車唔會告暴動架好似
無得claim

火魔法

狗唔見棺材唔流眼淚
係唔會驚

J左

無記者影到

隨機火魔法賀支那國慶 燒佢老母

唔知我有無聽錯，十月一日皇上閱兵期間，假如同一時間有遊行，係絕對唔會有清場行動。
聽講北大人唔想在世界各地直播閱兵期間，同時直播出現血腥鎮壓嘅場面，咁會落佢面，令皇上即時受到黨內外以及西方社會譴責所以十一閱兵嘅時候唔會清場鎮壓。但之前上面會嚇窒唔俾大家出，但如果出咗佢都耐你唔何。
聽講呢個安排僅十一閱兵嘅時段限定！

聽講十一閱兵期間嘅和平遊行，唔會有清場鎮壓！

核彈！中共極懼怕網絡信息安全在國慶節前出事！兄弟們即刻行動香港可獲勝！

十一遊行要高叫「習近平下台」口號落中共面！

就係要依啲

嘩

真行動派
做完唔使留記錄

知下一站？

問手足？

睇新聞咪或者知道囉～

（推爆佢）9.29行動終極整合

推爆佢比大家見到

小心以上, 快閃走人

其實太子狗屋正門成日企哂成班狗係門外逼實哂，如果扔幾粒汽油彈佢地一定走唔設人踩人

掉唔掉得中先

掉唔中一陣又係Popo自編自演出黎殺人

831 太子無名義士

機時5粒出坦克呀

睇緣份

狗打狗姐，沒事沒事

掉 衫褲鞋 剪髮

宜家先睇到自己標題打錯字係汽油

有緣千里能相會

push

係咪自己友做戲？

YES

想知下一站？

問手足？

睇新聞咪或者知道囉～

10月1前做文章 anyway好波

呢d突擊先有用架ma

加油臥底

10.1全民出黎悼念國殤 我地需要一個正規既儀式 肅立去進行升香港𣄃禮 全港同時唱香港國歌 要同金紫荊廣場做成一個強烈對比

我見好多人都話近幾次出黎遊行 好似個目標愈黎愈唔清晰 唔知為咩而行 我依家話比你知 我地係出黎用行動同中共既國慶打對台

10.1係中共立國週年 每年指定動作會係金紫荊廣場播中共國歌舉行升旗禮 中共梗係想見到全國人 興高采烈唱哂共歌為佢慶祝啦

如果係10.1 二百萬香港人出黎遊行 同時係佢升旗禮既時係全港揮動住世界各地既旗幟 一齊停低 唱香港國歌

第一 一定激死中共 佢依家最棹忌生日發生依啲事
第二 比全世界見到香港根本無心慶祝國殤
第三 再次比目標全香港 做一次正正式式既儀式 激勵士氣

我地集中係港島又得 分區行事都得 因為最主要 係我地會做既事 建議搵一啲有代表性地方去做終點 係各個終點站 都自己set一個旗杆、香港旗 一組音響 一隊正式𣄃手 全港約定係金紫荊廣場升中共旗播共歌既同時 我地一定停止手上既行動 暫停前進 肅靜 一齊對住各區終點方向唱香港歌 高舉香港旗或者各國旗 同時各區終點一齊播放香港國歌 進行一個正式既升旗儀式 係儀式完結後 大家向終點進發 繼續之後既活動

試想像全香港人一齊唱 願榮光歸香港 係幾震撼既場面 而且我地仲未試過 不如我地試下一齊？

佢有佢既國慶活動 我地有我地既國殤活動
遊行同口號照舊同每次都一樣 但今次係比個明確既目標大家 要做一個創舉去落中共面 要同中共搞既國慶做一個強烈既對比

需要既野
1. Diy長𣄃杆 要可以升旗
2. 香港旗
3. 旗手做正式升旗儀式
4. 音響
5. 記者直播 等未到終點既人都可以睇住同步
6. 全香港有共識去做
7. 同國慶升旗同步進行

地點: 睇下出面最後係想分區定集中 自己另立一個地方去set升旗 唔好同各區政府港共升𣄃有衝突既地方

[10.1行動篇] 全民國殤日 比個目標大家 做一個新創舉去落中共面

2348 蘋果記者稱 較早前有一位身穿黑衫的男寶突然跑向旺角警署前投擲燃燒彈，其後逃去。

Hit and run

.

唔見棺材
唔流眼淚

睇下警察有冇緣份

我有D懷疑係警察扮示威者向警署掟燃燒彈, 根本就無動機, 亦唔合乎示威者一貫做法......

邊位義士
我可唔可以請佢食飯多謝佢

strongggg

恐襲式示威先係最高境界

冇預告，冇文宣，冇傳媒，得圍內自己人知

一擊即撤離

對方上裝備行出嚟已經乜鬼都見唔到

兩三條友觸動數十人兵力但係佢又拉你唔到咁先高招

漫無目的圍狗屋最冇意義

佢就喺入面嘆冷氣等你辛苦，突擊拉人

相反要佢哋遠離狗屋

一出動散

佢入返去你又出返嚟

佢唔走你去另一區

極低機率捉到你

支持警察
臥底加油

我就係要呢啲.gif

幾時用黎接放工

要玩就玩鳩佢地宿舍

其實一早就應該要咁
唔明圍佢有咩用

下一步就放工食糖水

功成拂衣去
深藏功與名

黑警遮樣遮到係盧偉聰都無人知

集會都已經三粒星 出直升機啦

屌你仲要嘜動機啊，燒警局燒死狗都係一眾手足既願望

嗰位手足發完夢之後記得掉咗佢全身嘅嘢

又卧底自己掉汽油彈

萬箭齊飛？

成個運動方向一早要由明轉暗

扔得好

喺熱門度post埋 冇人推就瞓

[緊急呼籲］行動post 全部人幫我推

邊忽無動機 訓左5年？

其實晚晚隻狗婆一開咪叫，果下就應該請佢飲雞尾酒，明明個位咁窄實掉得中

lm

可能係狗自己掉

愛前線寶寶

諗住著防暴裝槍出嚟同你玩點知人都冇鬼影都冇個

到入返去突然之間停車場又著火

即刻衝出嚟又係鬼影都冇

暴力片唔想知
我相信連登冇人想睇

講左三個月都未出過

唔要相，唔使片。事後有新聞有狗仔見耶穌就ok

文匯的腳本

唔好掟入去掟中阿sir啲私家車呀 好危險的

等睇萬箭亂飛

Pushhh

遊擊戰時代開啟

預演殺警劇本

其實有無方法買到黑警頭罩果種反光紙
可以照樣整俾前線用

好在冇通巨水

咁勇仲企出黎

最衰而家無熱狗巴無得開窗

貴
難溫入來香港
狗有防毒面具唔會怕

剛剛SSp 見到一站豬龍駛去太子方向，大家小心

文匯預知架嘛

等gif 又J出血

佢地唔出TG唔上豬咀

大把前線用緊啦wo

g持

無gif

陣味成個禮拜架

我一直都以為一眾手足既願望係"五大訴求, 缺一不可", 幾時變左要燒警局燒死狗?

聽日記住重狗守太子啦
咪撚周圍走呀

下次扔去狗屋停車場更佳

真Hit and run
好勁

Good

好多前線仲係透明眼罩 甚至眼罩都無 可能唔得閒整

求片

我只想知結果

利申：棺材sales manager

佢哋好似鍾意雷諾，一架都唔平

終於識玩，辛苦手足

太子啲醉酒呀叔好型

正評

真 hit and run
手足小心

手足好波

好波

我諗個堆係後排得閒上去襯熱鬧姐

掉佢老味就啱架啦

邊度有得賣?幾錢?

祝 武運昌隆

話說蘋果live終於加咗時間

臭到仆街

想講北大嶼山警署完全無野圍住

你都係繼續訓

蘋果一直好肯接受意見

唔係恐襲，有牌同無牌黑社會嗰啲先係

直頭５星

武警燒狗，定狗燒武警，睇唔明

荃灣？幾時影？

紅燒汪汪犬

Sleeping Dog?

想睇片打J

係咪黑警自己玩火?

正

根本個個都比黑警轉移視線

又圍狗屋做咩

G

gta嘅話，晨早揸車64晒啲狗

why not both

圍到咁上下好走
唔好戀戰

中共劇本

V

好想買返黎玩

唔係圍
太子根本由831開始每晚都咁多人上香燒元寶蠟蠟
狗屋痴住太子站無計

屌你夜媽媽

孤狼式
一日有十個 班差佬都驚到仆街啦

其實掟屎仲大鑊過雞尾酒

你真係好撚ON9

咁你唔好上連登啦

防不勝防

中囯武警殺香港警賊！

沒事兒沒事兒 狗肉煲而已

過去示威者用燃燒彈都係為左製造阻隔爭取時間撤離, 今次直接向警署掟燃燒彈動機係乜? 明顯唔合乎示威者一貫做法...

值得表揚 燒多d狗肉

火燒連環車

咁一定係臥底做嘅

女街坊嗌到出龜波氣功咁

推

無謂深入研究啦

捉武運亨通

快閃呢招唔錯

今鋪做得靚呀

呢d先叫撚狗

玩港島區 可以打柒Fucking佬

做多啲

思路正確

有冇聞到肉味？

睇唔到 不過一定好撚型

如先了解入面
可以引發更大魔力
咁就成功

手足好靚

真遊擊戰術+圍魏救趙

唔好攪佢地私家車，好貴架

Sleeping Dog 呢隻舊game 岀咗太子區DLC

haha

動機真係咁重要咩

火 有邊個唔驚

預計又係遊樂會

呢種做法先係最無仇報
兄弟好波

對住空氣舉旗

即刻5星

影唔到咪好囉

咁鐘意換車咪幫下佢手

new skill unlocked

出左橙旗 啲街坊繼續裝香 完全不受影響

掉狗車咪又係我哋納稅人啲錢

有無gif圖

你就on撚9
你答我圍狗屋意義係邊？

手足好波
萬事小心呀都要
掟要即走

🔥😂😂😂🔥

[火の魔法師]

思浩正確

炸狗屋天公地義
咁都要解釋你無撚嘢呀？

我唔係叫人唔好圍
圍咁上下叫人好走
都叫on9
如果咁都叫分化 我無野好講

根本個個都比黑警轉移視線

又圍狗屋做咩

喂你識唔識嫁
周圍亂post gif 係咪想害人

d鬼係無啦啦空地玩火,
之後5分鐘就一大隊防暴狗衝出黎

我都唔想睇到太暴力

狗=港共私人軍隊/恐怖分子
夠理由未

一直都係好多人掟狗 你可以話火障先係正路
但事實好多手足係掟狗
咁大風險做野 咩都比人話鬼

邊個要片要相就係鬼

因為圍太子狗屋變咗例行公事 次次都相同劇本 我諗冇人估到會突然殺出火魔法 班狗應該真驚

唔需要FC唔需要片
目的撚到狗就已經足夠

不得了，千祈唔好掟中人呀

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
對話係陰險策略：請保持不信任
不割席、不分化、不篤灰
兄弟爬山，各有各做
誰也不能代表誰、主權在民
港人治港、高度自治
「反極權運動」守護香港，深層改革

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，主線：反極權，撐民主自由
通過人權與民主法案前，減少暴力畫面
減輕國際戰線壓力，求加辣/高票數通過
2020普選立法會，廢除功能組別
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#antitotalitarianism #anti-chinazi

麻煩手足暫時停止升級武力(鏡頭前
文宣/輿論需要時間追上（國際戰線要人
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.29

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法
諗到再加

炸佢老母hii

冇暴動

沒錯！ 不要留戀

我覺得最好係有埋人安排逃走 就最好

3分鐘

電單車衝過去 15秒 扔3個 莫洛托夫
之後即坐電單車走

2-3分鐘內完成

Joker 國慶上映，外國影評人睇完首映一齊暴動

cls好想睇gif

呢排好多人玩舊game
Sleeping Dogs
聽講有太子dlc
千勿沉迷通宵打機

而家係咪懷疑一下警察扮示威者就要俾你批鬥? 咁對唔住囉

手足一路進步緊

agger

現場又平靜返？

幾時架

支持
最緊要d狗 衝哂出來無人拉
我地就贏

好似無事發生咁

家陣係咪丟個汽油彈都要比你懷疑呀屌你老母收皮啦

好人一世平安

又派臥底扮示威者

繼續裝香

我從來都無話過任何人係鬼, 我只係擔心警察自編自導自演屈示威者

藍旗 隻狗乸把聲好撚煩

825荃灣

pushhhh

痴撚線 好勁

掉中合理 掉唔中就唔合理 就係咁簡單

成班去哂港島？

懷疑一下係咪警察扮示威者都要俾個老母你屌? 咁以後有警察扮示威者係咪唔俾講?

係咪都好 大快人心 做左大家唔敢做既事 核彈都唔割 唔係得個講

下下捉鬼嘅話 場運動一早完左

其實攻其不備係最好，未上得切gear 就著火

十一遍地開花教材

打J去白粉

完左

殺唔到狗 不完美 可接受 需要改善

懇請不要被仇恨支配自己

有線影緊 班狗想出黎

Block

太子有隻高既便衣狗特別燥狂
唔知係咪依隻

建議街坊 laser都即走 等班狗出唔到火
火魔果心理壓力好大 唔係erer sir都唔洗專登講 今晚班狗拉唔到人就係最佳撚狗

我從來冇捉過鬼, 我只係擔心警察做場戲屈示威者製造輿論

睇過呢套戲 不過睇唔明

咁樣對準目標掉警犬其實幾好
好過掉街

不割蓆 但係見好就收
留力聽日

929 超巨大連儂牆 將出現係遊行隊伍

有幾隻狗驚撚到向後跳

但係宜家都無證據顯示一定係示威者掟

樂見

其實唔會係狗 根據破窗效應 佢地唔敢玩咁大

狗車到
狗車到
狗車到

好理性
係鼓吹全民勇武抗暴風氣
當政府同警察唔再受人民認可
我地就要反擊

太子道西咩事

全人類去twitter做文宣!!!!!!!!!!!!!!
#929GlobalAntiTotalitarian or類似tag

㩒錯負皮

準備狗車巡遊

撚狗

擔你老味啦
係咪唔屌得呀
咁都唔係捉鬼扮乜撚
你差在講埋「佢係鬼」呢句啫

殺狗根本有晒正當性
咁都好懷疑
我都懷疑你係五毛，專門來挑撥呀

火系魔法師成就解鎖

［正視聽］再拗10.1分五區定集中港島其實冇意思，因為從來都唔係地方上嘅問題，而係心態上嘅問題

講唔知邊個掉咪得囉

懇請不要被疑心支配自己

現代有狗車

魔法師全面進場

你有冇諗過除咗狗會扮示威者外
何妖可以派班黑社會扮示威者掟火

有冇咁震撼呀？
警？屌！

有乜鳩野好拗 邊個掉都好 對成件事有好處咪得
我自己信咁多次火魔入面 一定有鬼煽動 因為政府ON9仲覺得見到火民意會反彈 但結果反而係升級成功 民意仲強左
燒狗屋都係一樣 如果係鬼做既 多謝都黎唔撚切

對準政權嘅一切武力
核彈都唔割

所以我標題都係寫有人掟

核彈都唔割

隻game入面真係有得打popo

臥底既話實專登掟唔中狗屋

理撚得佢啊，總之係丟對家咪得囉⋯⋯

狗鐵中環至金鍾月台平靜

天琦：抗爭從來係無底線

對抗極權係唔可以有任何底線

唔該你收一收皮
唔好再用天琦封信去阻礙人民抗爭既決心

冇記者影到，應該係真魔法師

狗鐵尖佐向荃灣月台平靜

00:43

狗鐵太子向荃灣月台平靜
有記者在
00:48

黑警做又so what?
等佢幫香港人升級到印尼人級數
就唔該放佢魔法前講聲多謝

主角都係popo

就係無證據所以我先會話"我有D懷疑", 呢場抗爭運動仲有排打, 我只係唔想俾警察硬屈示威者o者, 因為無論係警察或政府, 係本地民意同外國輿論都輸晒, 佢地要係區議會選舉同人權法案正式通過之前翻身, 唯一可以做嘅就係利用一d好震撼嘅事去抹黑示威者

請跟隨國際標準：一人一件黑風褸

大家都知呢隻係最臭嘅臭魚罐頭 手兄平時玩火魔法燒唔中狗都唔會有影響 但如果係呢隻野 夠大力直接掟到入狗屋 一直臭到佢地仆街 到時佢地又要企定定係度舉旗 企係度對峙 心理上一定有影響 但玩呢個最重要係 唔可以直接掟罐頭入去 因為會好易比佢地掟翻岀黎 要揾d袋 受到掟岀去果個力嘅袋先得 一掟入去即刻爆等佢地清都無得清 但一定要夠力掟入去

叻仔

唔好傻 狗屋有滅火筒

都唔知邊個掉
都叫警犬唔好得罪咁多人

擲鐵餅咁片入去有冇得諗 個罐爆唔爆到

721 831 新屋嶺
夠理由未?

完美

話永遠唔捉鬼果d
好有可能根本就係鬼

係呀 而家明砌番俾你地班臥底架啦臥底丫嘛 邊個知呀？

臥底係以唔傷人為目標，燒建築死物有咩所謂？

即係手足要聞咗先 攬炒

你係臥底黎？咁清楚既

唔割

仲民意 民你老母呀

嘩屌，呢罐野tk自己友就大鑊

正常用腦諗下都知
係就一早成枝汽油彈掟狗啦，下下掟落地做戲

Ho ball

正常用腦諗班臥底都唔會弱智到要令警察處於下風喎

但一定會有用 我覺得 室內開係比人話化武咁濟 仲要唔係話清左佢d味就無喎 要清走曬無翻個幾2個鐘都唔得

又係假扮示威者掉野入去
死黑警

HKPD 香港警察

很完美 已接受 冇嘢改

所以真係要小心掟呢個 同埋我覺得 如果得嘅儘量掟室內

立場

罐頭其實好硬，掟十次都唔爆

就算爆都係穿一點。FF 到個結果係啲汁集中一點射完出嚟就冇。

撤離先，88

敬魔法師

生物魔法師

技能解鎖

88早啲休息 聽日見

對抗極權係唔可以有任何底線, 但唔代表可以同d黑警一樣, 何況我只係提出一個懷疑, 何來阻礙人民抗爭既決心? 你可以講任何野, 但講野都要有邏輯, 希望你明白, 係得呢度嘅都係同路人, 我雖然唔係前線, 但每次遊行或集會我都會盡可能參與, 我亦從來冇批評過任何一位前線, 我可以容忍你叫我收皮, 但希望你唔好屈我.

有得入示威者數，明正言順以暴執法

散左

諗下臭到仆街之後我地再去掟 佢地真係食得屎 心理壓力會大到仆街 平時已經淨係食狗飯 聞到隻味連狗飯都嘔埋出黎 同埋前排咪傳內部有手足口病嘅

怕唔怕香港因此出《緊急法》？

我自問冇能力去做前線, 但我每日一有時間就會用facebook, twitter, youtube去做下文宣, 目的就係keep住D民意同外國輿論, 請問我老母得罪你D咩呢?

最慘係件衫痴住浸臭味 又要著住一日
諗起都爽

太子都散埋場 你個p牌仔仲嘈緊
民意唔會轉 核彈都唔會割 放心 ok？

蠢撚到唔識散開仲一齊企，黎多個魔法盞一獲熟

借一借位

[10.1行動篇] 國殤日 參考烏克蘭 對準政權 光復香港 時代革命

我係p牌仔, 唔好意思

我日日收工返到屋企做文宣做4,5個鐘
星期六日放假就發夢
大家都有付出 並唔係你一個人有付出

用氣球裝住啲臭魚再扔有無得諗
不過要有手足頂得住陣味開左罐野再裝落去先得

正呀喂

點都要開左先再轟入去 臭撚到即反胃

開果下已經TK 點搞

開罐要喺水入面開
唔係會噴到周圍都係

掟完轉場啦 一係臨走先掟

大支裝魔法瓶威力加好多倍

係水度開既咪可以用果啲臭味水(?)整水彈再扔？

Be water

怕佢唔出

一燒狗啲私家車啲狗就會即時發顛

高度表揚

當然大家都有付出, 我亦從來無話過係我一個付出, 希望你唔好將說話硬扣係我身上, 我只係指出文宣嘅目的係民意.

上哂豬咀先 啲味應該擋到 8-9成呱
手套一定要用即棄

得

只係顧住民意咪仆街囉
藍絲黑社會到處斬人 你顧住民意 係咪可以算數？
黑警濫捕濫權 行私刑 你顧住民意 係咪又當睇唔到？
你一還手 民意就無㗎啦！
咁你面對呢啲情況 要民意定要公義？

持續左100幾日 民意唔會因為一個汽油彈而逆轉
你唔洗擔心做好自己就夠
各自加油啦

唔小心噴左係件衫度都仆街

咁惟有祝香港人好運…

真心, 太子點解咁多次都冇人係天橋掟落去?

行車天橋黎 點上去

真

揸車上去, 掟完又可以玩快閃

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

掟完即走,咁先岩

祝武運昌隆

真正嘅快閃

最高個cctv映到橋

我從來無話過"只係顧住民意", 而你所提到嘅例子我亦從來無講過, 希望你唔好再將說話硬扣係我身上, 我只係指出文宣嘅目的係民意, 而民意同公義同樣重要, 亦無抵觸, 希望你明白現今嘅民意同外國輿論得來不易, 係義士前線和理飛等等共同累積而黎, 而政府對呢兩個目標從來無鬆懈過, 一直等緊或製造一個翻盤嘅機會, 大家當然會繼續加油, 但希望你亦唔好掉以輕心.

咁掟爛屎都得啦
十幾兩袋爛屎都咪話唔死

真正 be water

屎免費
要幾多有幾多

貓屎

有得諗諗佢

睇黎 你真心膠

Sick Ball

希望黑警還命

快閃之鬼

睇黎 你只會不停鬧

唔好同p牌嘈 哂時間

對面都有

陣味冇咁易洗走

手足掉完就走
警犬日日係嗰到

再唔係掉中d車呀冷氣呀

新技能解鎖
黑魔道士, 屎魔法

好賤

學下當年打支那打日本皇軍咁，正面唔得就遊擊，煩鳩佢

真正片地開花 機場 會展 中聯辦 西九站 各警處 政總 狗總 點守啊

madan又係門口嗌咪...

附近啲豬咀都要即dum

當年係民國 咪拎支那出黎拎 支那只係執死雞既垃圾

呢個多得張學良唔少，唔係佢爆單野，老蔣根本唔會聯支共抗日

汽油彈改裝做臭魚彈呢